先過左一個鐘，IG已經好多閃光彈

香港班廢男寵到班港女壞晒